以後唔好咁易信人

次次都唔聽身邊朋友意見 次次都仆街俾人玩 點解我咁失敗架 仲不斷幫佢諗藉口 自欺欺人 見佢已讀咗唔出聲唔覆機都仲未心死 覺得佢之後maybe會覆 根本就唔會等到D咩 果然我係即棄玩具 喊到喊唔出

好想死 心如刀割

點解唔可以簡簡單單 一定要諗到咁複雜

個個都係咁 成日下爬輕輕講埋D野呃人

明明唔中意又係度扮中意 好好玩咩？

中意人係唔洗理由架！

斬左未呀

good

d死毒撚真係好恐怖

ur mom gay

斬咗

處

我唔毒！

男人老狗叫乜春

得女人先叫得咩

樓主係咪我分身黎